白人係hiphop underground圈子會唔會比黑人歧視返？

美國HIPHOP圈多數都係黑人
白人反而變左少數
唔知佢地battle個陣
會唔會攞膚色呢樣野去攻擊返啲白人
笑返佢地係白鬼之類

咩叫白人反而變少數
有多過?

當然會啦
膚色係一個好常見嘅攻擊點

黑人就叫nigga
黃種人就chigga
咁白人叫咩？

我1999，sor

講到黑人真係畀白人歧視咁

Cracker

會，8 mile都講左

MC jin 都講粗口屌個黑鬼啦

wigga